零傭金broker求推介

之前一直用牛牛，今日發現原來成年總共俾咗成$5000手續費，食水深到呢
今日開始唔再用中資，求推介零傭金買美股，求屌醒

sofi 唔day trade嘅話

Ib 慳一半

Td/cs/ft

點睇total 比咗幾多傭

今年喺富途牛牛trade左三百幾次，每次計返$18 ，成年總共俾咗$5000左右

sofi 不過無盤前盤後

呢度真係全連登最藍既台，用中資仲大大聲

sofi 0佣 不過得股票
順便問下買基金有冇咩平台推介？

ib可以，不過最低每次手續費都要1美金

仲要係因為比貴佣先想轉

我用IB，半年都5K啦.......
今年開始要控制吓

IB report 果度generate 自己用左幾多?

其實係咪得牛牛同IB有咁長既盤前盤後

SoFi 加牛牛咪得

我自己mark

SoFi好多冷門股/SPAC都冇，諗緊轉會FT，OTC都免佣

屌 即係我冇得check 返

IB report應該都有，我自己mark方便自己啫

年未一check先知用咁多